東方日報：一齊嚟回顧一下拜登嘅生平

RIP

死亡預告
拜登會畏罪自殺